有幾個次次食飯都遲到既親戚真係慘過食屎

是咁的
唔知大家有冇一家親戚次次食飯都遲到
仲要大搖大擺咁行入黎
好似等埋佢地先上菜係應份咁
話說今晚又要食飯
某某遠房親戚生日咁話
睇死佢地又要例遲
餓到九點幾先有得開飯
對上一次佢地八點半到我都多得佢地唔少
明知自己冇咁早可以出現
就咪撚Book 7點叫齊人等佢地大駕光臨
最慘係佢地話要約食飯
叫到又冇得唔去
早到又坐係到又冇野食
遲到姐係認同佢地既做法
唔到又唔比面
最On99係次次都約星期二三食
大佬你唔洗返工人地都要揾食
食到十一二點又瞓少幾個鐘
有時第朝要返六七點
返到去烏眉瞌睡
比老細屌真係多得你唔少
個種肉體同精神疲累唔係人咁品
所以話有一家例遲既親戚真係慘過食兩舊屎

上次個親戚約7點打邊爐 我都明知佢地會遲 7點3先上到去 點知佢地8點半先到 我地知道佢地就到就開始滾住野先 點知上到黎大搖大擺咁話 搞錯唔等埋我地先食 忍唔撚住應左句 依家幾點呀大佬

好撚憎啲親戚遲到，不過慣左，我都會遲起碼半個鐘先到，還掂都係齊人先會開飯

有幾次我都忍唔住問左句做咩咁早到

仲慘係不斷比人問上得菜未
兩圍人坐係度又唔食野真係幾阻人做生意

食住等囉，遲到仲老奉咁

唔到又唔比面

乜都唔敢做，就咪再怨啦

下次約早佢地幾個鐘 book 7 點約佢地6點

唔比面咪唔比面囉 驚乜撚野
就係你呢種人縱容佢地遲到 佢地先會越嚟越遲

你知道老人家要等齊人先食得架

冇老人家係度我一早叫上菜啦

一定食住等

btw.食咩肯畀你咁遲法？

食飯都係中菜啦
坐低成粒鐘先叫兩碟頭盤遲時間

On9先等
尤其係有老人家在場 更加可以名正言順咁話起菜先 費事餓親老人家
我表哥一家之前都例遲一個鐘
於是我地開始唔等佢 等佢嚟到食餸頭餸尾 之後佢就好少遲到

打死唔食中菜嘛

係老人家話要等咁你會點

到你話事咩

啱啱坐低
睇下今日等到幾點

下次唔好俾飽飯佢食

叫條老野自己等，咪撚阻住地球轉

人地遲到咁多擺明唔俾面你
你仲要俾面人地仲唔係自己攞黎賤

自己食左先去 遲到即走 話第二朝早起

仲未到

終於黎 屌你老母